英國落實BNO平權

國會live link

內容撮要：
1. 所有BNO holders, 配偶同所屬子女都可以申請
2. 五年內可以工作 讀書
3. 五年後 再過一年可以成為BC

工黨問緊會唔會有入息審查同埋無BNO既點算

Pish

D藍絲同警察

Yeah

屌 父母無幫手申請
無申請過 有無得再申請先

冇了

藍絲同警察都有BNO的

無

做狗都得喇咁

移民局會做vetting架啦⋯⋯

Bno既手足搵無bno既絲打一齊走

美國難民

冇了
不過可以搵配偶

警察直情有BC

唔會

BY RIGHTS

仆街點封藍絲

唔洗諗

轉BC就得 但有居留都煩

要有制裁名單
如果唔讀書唔做野係咪都可以五年有BC？

有bno通常都係皇家年代嘅警察

呢樣要大家篤灰，自己香港人圍內杯葛

1. 所有BNO holders, 配偶同所屬子女都可以申請

咁子女可唔可以繼承申請BNO？

夠錢生活到5年都可以

5年唔死就得

咪on9啦你 關咩事

父豆有BNO，自己無
有無用？

有制裁名單就唔會

諗多左 冇講明 就唔會閪走

子女好似係18歲以下?

屋企人冇幫我申請
如果唔係即走

如果藍屍老豆有我冇係咪都eligible

你地留係香港慢慢嘆
我走先

之前講咩每年續一次續到五年先得
宜家呢個駛唔駛要去續
定係乜都唔駛攪

搵個有bno既另一半

分化班狗

未出detail.
只睇之前內政部果個就有用

97年7月後先出世係咪點都冇？

而家個勢英跟撚硬美國有制裁名單
你同我定

要封藍絲黑警

我好愛我依家個另一半，但佢無

97年-03年呢

因為有寫明「親屬」關係
就可以

過到去拎Bc繼承BC
仲BNO

可唔可以唔好用平權呢個字
只係一個措施比bno去英國定居
真平權係bno直接變bc

屌 hmpo重未received我份野

推 tweet國際戰線 天下制裁

你話？依家係街打緊人好多97前出世

我地幫手幫佢地vetting呀
真心應該唔少bno holder都係藍

幾多號寄到?

當年警察值得尊重

九樓已經有五毛

靠台灣，美國

要睇埋有無限期前要去

益左班藍絲

做過狗都唔申請得啦唔係中國心一定滲透英國

唔審查只會益咗班藍絲

好正 5加1已經好屈機

而家班高層仲有好多係97前

世柒估唔估到係咁嘅方式

有BNO有閪屌的日子到了

我做英資公司有冇分加

仲申請緊喎

1. 所有BNO holders, 配偶同所屬子女都可以申請
姐係屋企人有？親生仔都可以apply?

我有
老豆老母冇
點搞
佢地當年有幫我整但自己冇整到

一定唔可以比mps pt44以上既公務員走

同上次講嘅一樣，今次係落實會做

細個有後尾冇續仲有冇得續返

冇bno嘅巴打表示……

冇

大粒先有姐 老散咪又係特衰

國安法比想像中辣咁多都唔加碼

希望會有審查

藍絲點會上名單
佢地根本nobody

06:00 開始睇

係

明明應該直接俾bc , 係都要撚鳩班bno 5年先肯俾

當年警察拎既多數係BC佢地有居英權計劃

如果依家住左英國超過五年係咪可以拎bc?

警察係美國制裁名單內

宜家黑
唔代表以前白
唔好天真

搵有BNO既絲打

5+1

下世吧

任何紀律部隊背景都唔得
消防醫護除外

有bno既絲打搵無bno既巴打一齊走

都得既姐

所有BNO holders, 配偶同所屬子女都可以申請？

似係可以

過到去慢慢計數

手持bno就可以揀女屌

18嵗以上子女有無

我有bno, 但老母冇bno
有冇得帶埋老母去定居？

成最大羸家

呢個都唔係真平權
可以話應該直接bno變bc

我住左七年拎唔拎得？

真係唔知有無date back

咁有啲父母有bno但係仔女冇

都仲係要5+1

冇了。。。。
當年屋企人冇幫我申請BNO
玩完

明明呢班比例上出得最多⋯⋯

唔係壞事，篩走一班冇心嚟嘅人先

有呀屌你
訓醒未呀 講咗成年 仲問有冇得續

97年前香港出世就得
Bno 話題太多5毛

我都係，我上星期一已經FEDEX送到

屌 益撚曬d收成期藍絲

消防, SSO或以下可以

唔好咁天真
只係以前比較會門面野同較好紀律
以前制服除帽都會比人屌
唔似而家痴到聖誕樹咁

居住期間係咪一定要讀書/做野？
或者bno holder mother幫完小朋友申請，帶佢地過去讀書？

無問題

全屋淨係得家姐有
咁家屬點計

有bno就去英國
冇bno就去台灣
咁好似最好

我Bono 過左期，可以點搞

你有既話 你老母應該都會有啦

五加一好處係西走班垃圾藍絲 直接比bc咪仲衰

年要係英國stay 幾多日
同埋可唔可以開一人公司做野？

咁梗係冇可能網得晒
但用職業去西都可以搞到大部份

仲有而家資訊咁發達要篤佢地出黎話咁易
只要英國跟台灣咁立反滲透法

冇申請過BNO冇份
隨非父母申請果陣有落你名

配偶都可以？變到唔撚值
應該要做多啲審查同限制
唔係到時肯定又大把人幫大陸閪假結婚

一定要有vetting，特別係做公務員尤其紀律部隊要嚴加審查甚至唔合資格，有理由懷疑呢班人有共產黨背景，可能對英國本土構成安全威脅。

冇
dependant family members冇老豆老母份

BNO post = 罵戰 post

總有班人引戰
亦都總有人中計同佢對鬧

未續番又點計

你肯定？ 97前冇

真

97前出世既人屋企人無幫手申請bno
依家無得重新申請都係無撚用啦

幾時生效先
我有BNO一生效就可以走？有冇啲乜嘢要審查？

呢個唔知

同問

頭家散左

感謝英國

又話連登係最大同志討論區

唉 97後出世未夠18 可以跟父母走

97前出世 但當年父母冇幫申請既 冇得走
咁都得 明明有資格申請 當年咁細個鬼識咩

但台灣隨時會打仗

10號到而家都未轉

tvb新聞部

97前都有父母冇BNO既
你估個個有申請咩

人血換返黎即野 你就淨係諗屌閪

一律港共公務員最後唔批BC
浪費5年留英 最後彈鐘先最正

呢D你問英國政府

蒐集證據篤灰

想問下我bb個時有過一本，過哂期，係未都得？

可唔可以加埋智力審查？

篤灰

仔女過去讀書係唔係當international student?

得,搵人幫你副簽就搞掂

子女都可以去？

向中国同英國同時篤灰

以前係英國住左五年 咁計唔計

英國處理左高官家屬既BC先算啦

yes

咁我父母有，但我97後出世未擁有過bno都可以申請？

under 18

想知要點篤
已有篤灰對象同材料

手持bno有西屌既日子就黎

no

出得最多明明就呢班 全部大學生 屋企人個陣冇拎bno既話就byebye
慘過食屎

同時中国同英國篤灰

oh...

如果讀書 係咪仲係計外國人價錢

00後靚女絲打請PM我

唔好亂up啦
仲有其他條件要睇

成日呢啲 post 都一大堆人問點申請 BNO , 明明有咁多 BNO 申請 post

我另一半有BNO, 但唔肯走

PI級以上先有BC, 散仔無

一直都有bno 但無續期已經讀完5年書係咪可以直接走得 拎BC

真係子女都可以？

好細個個陣申請過一本 依加續番係咪要有副簽

我諗一步步做架喇

英國點會咁蠢引狼入室

依個絕

即係屋企人有 子女冇
子女都可以直接過去搵工？唔使Tier2 Visa？

BC 都當international 如果你未住過英國

抗爭者最後既力量 就係退出香港 喺海外重整我地理想中既香港

放心, 一定有其他方法, 唔好灰, 無英都係有美還有台還有歐

97後可以點搞

除非佢vetting做到好似移民美國咁，睇哂你fb ig，問你對上投票投咩，2019 616係邊

配偶得唔得 我有 我老婆未

可以巴打㗎 英國有同性婚姻

要whole family
and yes no need T2

退左休個批同政治部幫MI5打工個堆先有

今年 2020 年喇 , 點計都 22歲啦

你都無經BNO入境

好撚煩

90後pm我

頭5年係咪等於坐移民監
其實對雙方都好既
一黎連留係英國6年既能力都無 點留一世
二黎對英國可以西走對英國社會低價值既人

佢要隱藏身世5年，搵工都唔敢寫自己做過黑警，
仲要cut斷晒啲深藍social network，
隨時慘過坐監

no
dependent = under 18 kids

係 97後-00年個批

呢個係之前姐，宜家冇講

留係香港

咁有bno嘅絲打點

望就咁望
最緊要加澳跟機
要班高官無後路

你父母有，係如果未夠18可以跟埋走

無續期 , 但一直都有bno ?

dependent = under 18
only if they change the definition of dependent

未必
我有我父母都沒
佢地話當年只係幫我搞左

係咪無左12個月續期？

仆到直

Under 18
咁咪即係之前個方案 冇變

走啦，唔好返黎香港

OIC , sor

你又知冇

你話???

大把人有....你識條鐵咩???

i don't have bno

...白衫填張紙就有啦屌

要續返先

係未一定要係歐盟成員國嘅人同時又要識左2年？

Bb有都實續到 加油

搵無BNO既巴打

過咗18點算

等home sec出details啦.....比你做野仲有無依家d restrictions先

真心？
當年好似居英權計劃俾埋老散都仲有淨

一定要做,香港攪到咁都係多得班狗

明明香港先係屋企話走就走，想點呀

幫辦先有 果陣幫辦鬼佬多 華人無幾個

做中国人🇨🇳啦你，我哋BNO holder 走先

No bno holder都可以 香港住都得

但佢話要professional background. 我搵civil fd都ok

等上國會
or英國比special visa

老豆老母都有bno我又過左18

續返最煩係副簽
又要搵有bc既又唔可以係親戚

求其搵個有BNO又有CPA 既人又識係你一段時間就副簽得
搵D Account 大同R個都得啦容乜易

唔知有無日落條款呢?
Now or never

放心，一定有識人報串

岩，如果真係比居英權，真心要做審查

最後入藉個下要去移民局交資料
點想隱藏得到？

又話攬炒
而家個個話走
97後手足一齊攬住炒啦

*Bno holder都可以

300 萬真香港人撤離香港 = 最強走資

係抗爭一方最後既武器

走到就走
有命先做到世界冠軍

個阿頭直頭係英國人

d老差骨直程有BC（全家都有）
個仔又做狗都有
89年果陣拿左

一樣。。

個邊交稅都開心啲

大大個bno post推左幾年
叫佢自己去睇啦

18歲要跟父母過去？

冇BNO係咪玩撚完

讀書駛唔駛學費...
如果唔係 一直都去得架？

18+無得走
留係度攬炒

自己去bno post睇 有所有教學細節

老母有本過左期，有無得走
我可以落手落腳做技工做地盤佬都得

under 18 follow parents yes

300萬人每人10萬
3千億

怕咩

希望台灣都盡快有相關既措施

加一

you are not alone

係
台灣

d狗bno比例一定多過手足
手足多數都係15-25歲

唔係
大把人有佢地仲可以幫仔女申請埋

支那又贏 一立國安法 英國就比逃生門真香港人
成功留島不留人

包多左人唔緊要
係英國追擊佢地就得
最驚係包少左

等detail啦分分鐘子女就可以

你on9 架 ? 你同蝗蟲有咩分別 ?

不外乎同學，同事，professor

點審呀唔通問「你支唔支中共」

我老豆老母當年藍到自己都冇去整BNO 到我出世都冇整

小朋友有無得入公立學校？

即係一大半人係無bno

still need to follow parents
so we should fight for kids can go alone

blocked
失更達入
#29781

內政部可以剝奪bc

97 七一後手足唔係真香港人？
定係真condom

仲有Bno配偶方法

就係老母有 但冇幫我申請

因為香港已經唔係香港

點止 10 萬

資產你計平均 50~ 100 萬
仲有 MPF 呢 ? 等同抽走 30 ~ 40 % MPF

唔好俾我批死，又係得把口，英國佬最叻係呢套

我想過台灣多啲 話哂中華民國對香港係有正統既繼承權

藍絲點vet呀？

哈哈仲以為好仔唔當差係近年先講唔講以為五億探長係宜家一哥

22歲

藍絲撚去英國讀書做野5年咩

ching 我可以接你一齊走

真condom

假結婚咪得囉

英國都係跟美國架喇⋯
希望美國快少少reponse

移民confirm

姐係宜家已經講咗如果過18歲跟一個有bno嘅老竇老母過去就得？

啲人成日想為咗本嘢去搵配偶
男女好 男男 女女 都好
邊有咁易呀
成件事好扭曲

咁齋住夠6年唔搵野做有冇BC?

想佢哋取消狗官全家英藉，做返中國人多啲

找個有BNO 既老公老婆, 應該唔難

啱, 我都係想去台灣多啲
一嚟 重新開始無咁辛苦
二來 可以喺台灣重整真香港人陣型
為日後重回舊地做準備

剛剛投考警察 入了學堂 仲要攞住BNO

唔知個班人嘅心情係點樣呢？

真心寧願無
唔想俾班藍屍去

我都係condom仔

有英國護照就OK
職業其實冇所謂
都係想搵個人證明呢個人係你

CUP 媒體

英國外相藍韜文周三於國會公布草擬的擴大 BNO 權利方案，提出容許 BNO 持有人及其供養家庭成員，5 年期內可在英國居留、工作和就學，之後設 12 個月「安置期」，安置期後可申請成為英國公民。

有ICAC之後 英國佬出盡奶力幫警察洗底 支那用幾年可以敗哂

under 18 一定要跟父母

pk鄧咪又係97前入職

5+1
係咪專登

仲有啲藍絲

冇bno 就唔係真香港人?

應該喺BNO post 講真話都會俾人當五毛
你哋興高采烈咁走哂,冇bno冇得走嗰班仲唔係condom?

我比較想知道坐過監可唔可以照去

okok唔該哂

活著才能重建家園

下下叫人嫁同娶BNO既人係味cls

blocked
袁代晴
#306111

They absolutely need to vet hard to tell if someone is blue but they cannot let police and their relatives and spouse to enter with their BNO.

In fact they should immediately vet and cancel and blacklist all Popo’s BNO

接受社會主義鐵拳啦

metoo

same 藍到紅

老豆老母有本bno 但係過咗期幾十年，而家可以續翻？

Same

除咗走佬外，其實有無人諗過BNO平權到同BC同一待遇，如果係某国比人拉咗可以以British身份向英國大使館求救，達至真•BNO平權

97前出世 冇申請bno
我老豆本bno又冇加我名
Mola mola
連呢啲唔使錢既父幹都冇我份

我已經俾人block撚咗
攬炒只係口號
1有得走 即刻話：手足你哋頂住！我哋好快會返嚟

推

block乜9，依家係叫你地唔好走啊，逃避有咩用

後生一代連擁有BNO機會都冇

一樣

制你老母咩 成日打飛機話會制裁 依家高官乜撚事都無呀 散仔有BC會制裁? 講笑呀你

condom仔可以圍爐未
利伸我都係
不過見到手足有多個窿路走都值得開心既

answering of the new immigration policy on BNO

隨時走得，但真係好想睇到尾

訓左幾耐? 自己睇BNO續期POST

777

英文廢 早知之前俾心機學好佢啦

走唔到嘅更加係冇嘢可以輸 唯有希望走到嘅手足唔好當走難走咗就當冇事啦

cant

等佢哋入咗藉再sponsor 返啦

6年時間 換
bc

但宜家台灣人想去中國化，去民國化
正名為「台灣」

已成condom揮手區

我冇bno不過祝你地好運

咁咪而家續囉
咁都要問

父母藍絲 97後
手足保重

手足呢兩個字真係好廉價
成班連理都冇理過冇得走嘅手足
成日話申請做政治難民
個人數咁多
咁撚易申請到咩

其實 支廢啲外國國家死左咁多人

係應該把握今次機會 收歸有能力有活力既香港年輕 80 90 00 後
補充返佢地因為疫情失去既生產力

咁幾時會視特區護照為非法證件？

煩在搵工

wait and see

理據呢?

Same...好多後生手足都係感

bno 仲續緊， 點算

我哋會係英國懷念佢地😂

其實即係免簽工作visa5年姐，一向bno都係5年轉bc架啦

有BC既話

轉去其他COMMONWEALTH, 或者美國,日本生活, 易唔易?

講真 我寧願佢取消哂有bno/bc 的香港人 中國人護照 咁樣平權又益左藍 同狗 又唔會對港共有咩大影響

即係要過去住6年先轉到bc？

已經成年 想問制裁左邊位?

放負撚注意

97 後付出咁多 結果咩都冇？

父母窮+無知以為BNO只係旅遊證件所以冇申請

Scan走POPO、親共港人please

無 BNO 既唔駛太擔心住

應該會有更多國家參與推出人道救援移民計劃

係囉
根本而家你有渠道飛過去做幾年野都轉到BC架啦
但個個揸BNO都話過去做五年野然後轉BC
有撚咁多工比你做咩

最緊要駛唔駛工作/讀書做前設
唔會即走
但第日直接移民最好冇咁多限制

可能佢哋走得快過你

玩到咁大

98-02 係咪冇份？

續bno違反国安法

你光復香港都會益左藍c ga

你可以身份證大法check下自己有機會當年職員幫你整左個資格

如果你於1997年7月（或同年12月）前屬以下人士的話請留意：

-未滿11歲並且未持有11歲－17歲人士香港永久性居民身份證；或
你肯定自己曾經持有一張沒有相片的11歲以下人士兒童身份證
- 香港出世紙上有"Established"一詞

此方法只適用於，如果你在1997年7月（同年1月1日至6月30日出生者則為同年9月）前屬以下情況：

未滿十一歲；及
曾領取十一歲以下兒童身份證
請留意步驟：

一、先確定當時年齡是否 未滿十一歲

二、查閱曾否擁有 十一歲以下兒童身份證：

若你當年的年齡確定未滿十一歲，請留意：首次登記身份證簽發日期一欄（以括號包住）。 如果該日期為以下情況，你是曾經擁有十一歲以下兒童身份證。你亦有很大機會擁有 BN(O) 身份：

06-97或之前
09-97或之前（97年1月1日至97年6月30日出生者）

有冇手足嫁比我

日出了

申請配偶好似要有一定收入

咪on9 嗰時夠分就畀人申請

住夠5年再過一年就變BC no big difference

睇下接唔接受HEHE
機會大D

對唔住我冇架 不過幫屋企人搞 所以最近先留意

台灣已經出咗
美國準備緊救生艇法案

其實有好多有bno既人都唔想走 唔好諗到個個都想走先
利申：有bno

美國visa好麻煩

根本大把人嘅心態
就係走到難理撚得你
我哋做condoms冇所謂呀
但唔該唔好咁偽善貓哭老鼠

98年出世。阿媽有bno走唔走得仲讀緊大學

走得好走

移民英國 最難係搞visa 今次擺明派bc
英國自己都要保障入籍既國民擁護英國核心價值
長時間居留係個幾有效既體現方式 防止愛國人士 邊鬧邊聚居唐人街 入籍後返中國 話遭受歧視 二等公民etc
字眼可能唔精準 但我敢講 呢個係最完美既結局

點會無 ? 啲有錢藍屍同啲狗走左

港共 既動員力都會大大降低

去到英國先篤都唔遲

睇住班黑警比人趕出境

講幾句英文都唔掂點樣去住5年

咁又唔使真係好灰好灰
連登可以話係集中晒全港最自私懦弱既賤種(你睇琴日成堆傻閪話要del po就知)

睇返今日遊行都知好多人喺嚴峻情形下依然努力緊
利申我都係condom一份子

恭喜各位手足

你咪睇落去囉
有乜好拗
不如我問番你
話英國收bno人士半年前日日夠笑鳩啦⋯⋯
今日又點？
你而家係度制裁未制裁未有乜意思？

但有得走嘅話，真係要諗諗
利申97後，咩都冇

好快就無

佢地唔會走
心態上已經比中國同共產黨箍一世

根本就要開返97年未夠18歲嘅人可以申請
有幾撚多97前出世當年細個無申請到。

未續BNO
不過有都唔會走，除非97後手足都可以拎到BC

話咩絲打pm 果啲算吧

香港女仔係香港 要風得風 大把兵收 請食飯
點會同你去捱 去玩幾日就得

same

知邊個親戚朋友係藍屍 我地督灰囉 大家盡做 等藍屍走唔甩

冇BN(O)唔緊要,EU申請居留其實唔難,有心走一定走到.

留到5年咪得

唔關我事

其家屬都可以申請BO

有無諗過手足去到果邊先可以做到係香港做唔到既野
例如 老豆搵仔果d 起碼只少無咁大風險會比人拉先 唔好講到拍拍蘿友就走
孫中山當年都係黎到香港先plan革命
從來無人當無BNO既人係condom 大家可唔可以正面D

唔係
BNO同其他護照一樣
Tier 2或其他Investment visa先至係5年
讀書同working holiday要10年
BNO從來都無被優待

How?

會ff下 但我唔想掉低97後果班

有bno就黃咩
乜鳩logic
大撚把廢老藍絲有啦 訓醒未

批鬥篤灰揀直係香港人国技黎

咁大概要有幾多錢到？

香港出世紙有Established
97前未夠11
係咪都唔得?

其實真係無十全十美既方案, 一定會益到藍絲
EVEN就算光復香港成功, D藍絲會走? 佢地係寄生蟲黎
只能夠睇下英國審查會唔會好D

呢班應該大中華膠

算吧啦 旨意呢班人真係死得

篤灰是常識吧

靠大家督灰 fb ig whatsapp 言論cap定曬 報上移民局

都未出details
依家得個brief idea
就算uk唔做其他國家都會做
點會唔關你事

你呢一刻去台灣佢都會收留你

有幾難？

李嘉誠臨死想做返舖好事上天堂既
就出資喺英國投資新公司
用香港模式去經營 僱用移居既香港人 就真係真真正正臨死做返個好人啦

其實唔係話走就走
先唔講要丟低屋企人，然後最重要係冇錢
雖然人地俾居英權你， 但冇錢唔通瞓街咩

利申：續緊BNO

其實咁問冇乜意思
俾你捱到五年你都要生活落去架

如果可以就搵個有外國passport既老婆/老公。。。

後父有（但過左期）
係咪可以幫我同我老母申請番？
利伸 97 前出世 未申過

咪係
光復香港都會益藍絲
唔通唔做咩

9號

其實想知去英國可以做d 乜

Same係咩要cow姐姐

英國收BNO 之前好多人都話有可能架啦 你on9?
大家之前屌係話成班BNO撚自私啫 個陣話唔會走! 會留係香港抗爭 依家你自己睇 一話走得問心個個都係諗緊點去搵工住5年拎BC架啦 唔通仲留係香港咩?
依家又打飛機話會制裁某部份人同藍絲 唔比佢地走 你估班藍絲有bno同BC多 定前線黃絲有既多? on9

你on9 架? 畀你捱到 6 年 你之後乞食 ?

i know that feel

幫唔倒我無所謂, 只係想其他前線手足受惠倒

冇錯 而且我更加唔捨得香港呢到

即係可以試下申請BNO護照? 然後佢會幫我CHECK?

留名睇支那衝出黎干預英國內政

我就一定留響香港
搵多d錢

我當年得0歲
又大中華膠？

咪唔開心 我地一齊
今日算係最後一日手足一齊聚既日子 之後大家各散東西 聚散有時 冇計啦

手持bno有囡屌既日子到了

我呢D 97後點算
好無助

咁唔同，宜家全世界都係以被壓迫程度作為基準

出咗事嘅，有bno去英國，冇bno去台灣，美國...

肯定唔會全世界都有

Lm

我講冇申請果班父母
害撚埋自己D仔女

google身份證大法方法跟著去做啦
你中左呢幾點係比你知你有機會有BNO
我又唔係HMPO做,我confirm唔到你有無BNO架

與其BNO平權 我寧願佢制裁港共

廢話

MPS 44 大多senior prof grade, 全藍

老豆同你一齊去就得，我估

抵死
走唔到

頭先既discussion都有提過97後點算
呢個issue一定有人有國家關注先
無人係condom

都怕益曬佢地反而啲97-00後無

嫁俾我 我有bno

其實走都係一種談判手段
所以唔好屌手足走啦
我相信佢地走左都會盡力幫
香港冇左香港人只不過係塊爛地
btw冇bno

係
詳細你可以到薪火PO或者GOOGLE 身份證大法

姐係父母有BNO，子女97後，都可以申請？

就算有BNO
只要一息尚存，仍會抗爭到底！

堅守香港
冇分話年唔年輕，同所有手足同上一條船

咪on9啦
又玩分化on99

無申請過就無

好心涼

封唔到，但藍又點會去？

why not both

依家去申請續返本BNO.
出面一大堆BNO 續領教學post

之前bno係去英國唔可以做野

依家可以做野同讀書 你搵唔到人請你都冇居住限制唔一定要幾時走

咁鬼貪心仲要人地bno轉bc 冇撚可能啦

多謝手足鼓勵

研究下先THX

我有鳩的

Push

dllm la

點一齊走？可以即刻跟埋過去定五年之後先得？前者既話咁咪仲著數過bc配偶簽？

我冇，男朋友有
當我同佢結咗婚，咁我係咪都可以拎？

2 years living together then ok

格劍

光復香港喎
時代革命喎

你傻撚左？

我地有冇方法集合呢班當年未夠18歲因為各種申請唔到,
向UK提出呢樣野....可唔可以重申申請, 及
放寬如果係親屬兄分弟姊妹又提供到證明,可唔可以比呢班人申請?

我之前寫個一封信比UK某一位議員提及呢件事,始終當年冇選擇權利

PS:90年, 當年6歲屋企人唔願意幫我申請...但大佬同2佬有

uk有同性婚姻

但而家好似係你有錢唔做嘢 去生活5+1年就可以入藉？
而家除非你拎working / study visa 否則最多只可以留6年？

已經有three同Waston(superdrug)

雙親有但過左期係未都唔得？

condom仔 留喺香港做中國人啦，898
Thanks for the memories, but it's time to say goodbye

我有你無
你地鐘意攬炒
我去英國慢慢睇你地炒

上幾個月銅記噴椒隻四眼龜97後

5年係點計? 連續5年不能離開英國

比一堆中產港豬執到

can leave

等俾人篤灰啦賤種

你話俾我聽點封藍

Alan Tam can go and support popo in UK then.

9up架 唔好咁認真

人哋走得快過你啦

可以點搞？ 你之前寫過信 有咩回覆？

過咗期可以續領.

但BNO 唔可以傳比下一代,
依家嘅BNO平權係前提你唔夠18歲. 由你父母帶你過去

最多唔返香港
笑死
酸到呢

一堆放負撚衝曬出黎

agger 藍絲呢d最快手 唔洗人提

去開公司請手足

最經典痰罐倫

有親戚狗搞移民一定要幫手督灰

無知一問
屋企人有 但得我冇 可唔可以申請？
97前

如果未續呢

唔該哂

我10號

去到英國都要幫誠哥打工

我有BNO
現徵巴打一齊走

同你完全一樣 97前出世 呀哥家姐有得自己冇

好明顯呢個係一個filter

佢都希望留得底既係人中之龍 幫到英國手

呢個要
英國黃店 好似台灣保護傘咁
請返手足 咁就輕鬆有得做5年嘢攞bc

小朋友可以讀書？？

對

改BNO個leave to stay 行政措施就得，應該而家都係咁做嚟頂一頂再算。轉BC要修例，修例就算改幾隻字都係好複雜，正常來講一兩年先改到加埋頒布埋係好常見，就算比你打尖上議會都要三五個月先得。

我都係9 號
未update 話received

係同居生活兩年就可以？
定結咗婚要一齊住兩年先可以拎？

想問屋企唔係有錢
97後無BNO
係咪唔洗諗?

after marriage

same here

請我依啲冇bno嘅俾個working visa我

有bno
但唔想離開

係咪仲可以續bno

仲諗！英國呀！你估支國咩！趕你走呀

登仔留十日叫慘

佢暫時都未覆...
應該太多EMAIL

不過我需要更多呢D人幫手EMAIL比UK各大議員什至同同UK議員有交情更好,....

始終要咁多位幫手做野先有成果,寧願多個BNO好過多個支那人

英國領事館可唔可以 喺香港幫BNO 持有人申請續證

condom

過去可以做咩 我都係留係到算

public school (UK 叫state school) 只要有infinite leave to remain就可以申請. 依家似係話會比ILM

好現實講句 走得嗰啲都唔會返嚟
人係自私嘅 佢都遠走高飛囉
梗係有得玩就玩 享受佢哋嘅自由

續就要快
E+大陸仔傻 香港都唔撚理 最緊要收返 講得出做得到 但正識哈鳩香港人
一陣亮劍禁撚灑你地續

都要有 backup plan 既啫

點知狗政權會做啲咩出嚟 ?

我係調轉，當年佢有申請，我無，佢又唔落我個名。依家無得申請返，點算？

有無ching 知英國果邊fashion 定IT sales 易搵到工

想問下爸打 有bno得居留權？？？如果有細路 讀書係當國際學生嗎

但你後父帶到你到你老母走
好似係

呢點好重要
97後嗰班係真正經歷上街搏鬥
最好救得晒

呢樣真

咁父母冇bno但係子女有呢

無啦GG

世事冇咁完美，去美國都要拎綠卡先啦。

應該會revoke

工作係有限制定我只要搵到求其一份工就得

（感謝英國！）英國外相藍韜文正式宣佈：BNO持有人及其家人可在英國居留5年，期間可以工作及讀書；5年後，有關人士可申請「定居身份」(settled status)，再居留多1年後，使可正式申請成為公民，而申請人數「無上限」(no quotas on numbers)。（*家屬冇年齡限制！）

他強調，英方會信守對港人的承諾，亦會兌現對BNO持有人的承諾。

藍韜文批評，《港區國安法》清晰地及嚴重地違反《中英聯合聲明》。藍韜文指，已小心檢視港區國安法的內容，並計劃制訂詳細的應對方案，指英國將與國際伙伴一同作出應對。

圖：英國下議院直播片段

我97年 屋企人冇幫我申請

啱, 啲狗搞移民 即係勾結外國勢力, 叛國

希望放寬1997年6月30 日前出生，憑出世紙申請到BNO

應該快了，我8號簽收前日轉status

唔得, 10幾年前香港大使館已經冇咗 passport office.

自己揾返啲BNO續領post, 學下點寄申請表去英國

未睇內容

唔係imited leave to remain? 有冇分別

BNO Holder可唔可以聯署要求英國政府收埋97後既手足？

英國對香港最後既禮物

到真係出左detail
到期嘅人land到去london都會有人接啦
英國預左收300萬人就只要有bno都會比入境

blocked

咪係 根本冇分別

傻鳩
明明其他國家都會有逃生船計劃
咁樣分化真on9

97個班依家都起馬23以上

有能力個班都係香港發展緊自己事業 除左社科未撈得好好個班

大學讀三大/ 專科畢業個班起薪袋緊2皮幾3皮一個女會肯同你去英國做鳩工哂自己時間？

咪鳩玩我啦 一定唔會

最易搵工一定係藍領裝修

咁帶我老母走啦

老豆有 但過咗身 咁可以點

我意思係話 落實推出左 BNO 平權後
可唔可以 喺英國領事權幫香港人續領 BNO
寄嚟寄去 太複雜

掉低老爸老媽啦

收皮啦五毛

其實我唔係好明大家糾結個位
宜家係安排香港人走佬，唔係有準備咁撤走全部真香港人

分先後次序
出過事嘅，受壓迫嘅，有bno去英國，冇就去台灣美國或者將來會有其他

想去外國打好基礎接手足過嚟嘅，有bno嘅去英國，冇就其他移民方法

你呢個比喻就唔啱
你本身同美國無關係
亦都唔係美國領土出世
移民更係要揸正黎做
我唔係反對呢個轉bc嘅措
我只係話呢d唔係平權

英國領事更新左
即時有人問左，97 年前香港出世，但又無申請BNO點算？

搵有bno嘅巴打

2013合法喇喎

仔得唔得，我有

老豆有bno 但佢唔想走
咁我有冇得自己走？

。。。但我仍然覺得香港呢個地方好美麗，好吸引我，唔想離開

以前去邊旅行都見到香港人，覺得香港人好搞笑，好似全球無處不在。

香港人好鐘意內鬥，但原來香港人可以有二百萬人出黎遊行，可以守望相助，可以紅海開路

全球武漢肺炎爆到仆街，全球第一個爆發疫情既國家就係正隔離，但香港好似平行時空咁靠市民自發戴口罩抗疫，極快控制疫情

其實香港呢個地方真係好美麗

連登d人唔肯承認架 同偷食既人搵藉口扮受害者一樣

have

日出 6年有英籍仲想點

要直屬子女，你出世紙冇佢名應該申請唔到。

波台啲 PR 狗 又收到 order 喺連登維穩了

屌你老母啦
所以話香港人係最撚on9
而家人地俾你都唔夠
係要玩壞佢

放負撚唔該慳d

一樣 話走就走咖咩

正啦咁就，講真大家都開心，藍絲留低做中國人，享受繁榮安定，黃絲就有得移民

走呀

97後去台灣啦
格硬要去英國JM9

喺連登講搵另一半

其他國家都要考慮返國民利益
就算有計劃 佢未必可以真係全部都走到
同埋現實啲講句 走得嗰啲都唔會返嚟
人係自私嘅 佢都遠走高飛囉
梗係有得玩就玩 享受佢哋嘅自由
走咗去真係光復到香港咩

屌仲要餵到埋口，可唔可以唔好咁懶

D香港又嫌呢樣嫌個樣 要廿幾歲呢個美好年華 扔低香港ge 人工 朋友 屋企人 移民走 廿幾歲個班一定冇可能

會走個班都只會係30樓上結哂婚有仔女 香港又未有公買樓個班

走得都走

同老豆結婚做伴侶 可唔可以

係可以即刻跟埋過去

我都係咁諗
去到外國始終唔係自己土生土長既地方
何來歸屬感

唔係懶唔懶既問題

係效率既問題

只係諗緊起碼要幾多先走會好啲

資又撤人又走，聽日港股跌幾多？

好開心

冇分別.
啱啱check 過, uk state school 只要求次一等嘅rights of abode:

BNO 平權後係直接有infinite leave to remain, 夠哂資格有突

問題係支那要搞散香港
就係唔比我地團結
唯有海外建港 要建立比宜家更好更靚嘅香港

你儲得黎都比人運去集中營

當然啦咁有啲係退咗休嘅人士, 唔通叫佢哋出嚟做嘢咩....

你屋企人真係好撚仆街 仆街過藍絲全家唔整

見到你依隻 PR 狗
就知 共共 驚人走喎

blocked. fucking 5 cents

黑警、港共拎緊BNO嗰班配額可以比97後義士

我一定留到最後一刻 同大家一齊打到最後一刻先決定

最好係reopen for application
大把97後手足

工黨傾緊冇BNO同97後都有得走
前題係憎恨共產黨同比警察迫害

上次講到明係每年續一次
而加係講一次過比你五年時間之後加一年 續都唔洗續 只要6年唔死人就做到英國人

藍屍 fat fat
訓住贏

就咁上邊已經n個人唔追post咁問過咗期得唔得

啊媽有申請過 但無幫我申請知唔知有無得申請返？利申97年出世

no
still 12m renew

你知唔知BNO點黎?

咁樣叫平權咩

可唔可以做多一步,
集多D當年未夠18歲無法申請BNO GE朋友幫手SEND EMAIL去UK某D議員/內政部等等?

英文差唔緊要, SIMPLE ENGLISH, 最緊要肯去打,肯去學英文

多本BNO好過多本廁所板

我都係無大家走先

遲d香港經濟越嚟越差，到時情況就會唔同

一開始唔會好多人去

香港30萬英國人同埋35萬加拿大人，8.5萬美國人，澳洲人10幾萬，仲有歐洲佬

佢地一走已經不得了

呢5年可唔可以離境/返香港？

中國人係咁

can

same...
已經自己揾緊錢
not dependent...

笑撚死

人地bno 全部網上整，寄就用dhl，兩個星期內approve 埋，完全冇效率問題

點都好過咩都無 不過Hong Kong Bill 2019-21都係要支持 重開BNO比無BNO嘅人走

有冇source屌我楂bc 條女都冇得即刻跟埋過去 bno有冇咁撚着數啊

咪益咗藍絲

maybe ok
有leeway if you are living alone

幾歲
得既讀完書拎個WORKING HOLIDAY VISA 過去啦

點解你地可以話走就走

邊有人仲有理呀，佢地自己有得走仲點會理。。
唉，只好做中國人啦

喊出黎咁佢幫我老母續，我老母再幫我都唔得？

一話平權嗰個淨係諗住走 又話一齊光復香港煲底之約呢？唔記得啦？
有bno 不走！齊上齊落

「走咗去真係光復到香港咩」係咪包埋比人告暴動要著草嗰班?
每人有自己既負擔要考慮
憑咩judge人姐
time will tell

派bc咪益咗blue c?
平權不了

父母申請過 過咗期
佢哋唔想續 想留香港
我

香港係我屋企 點解要走？

舉報啦

leeway 係指?

唉 同你一樣
我爸藍絲
我媽個時又聽呀爸講 冇申請到 佢自己本身又冇

走唔到。。。。。

契弟走得摩

屌 真係好撚慘
明明最應份要走嘅係佢哋
中共眼中最撚憎就係呢班
偏偏冇付出過個班就笑住咁走
好撚燥

灰色地帶

點解講到5+1就益唔倒佢地咁

on9

blocked one more

其實係擴權唔係平

幾時可以申請過去？

啱呀 睇到啲連登仔趕住走咁又一刻真心頹咗不過都慶幸手足有多個地方可以做後路

呢個唔單只係我, 其他巴絲打都有呢個原因當年屋企人冇幫佢地申請到BNO

而家只有靠我地自己力量唸方法去拎番當年應有GE野番呢......
將來走左...咪永遠唔見面

但我都要咁多位BNO持有人去幫手做....

多本BNO好過多本廁所板

尊重
但唔好因為人地走就道德綁架人
只係想話你知，97後都有路走
唔會係condom

而家詳情未出哂
但家屬應該唔會咁輕易批
唔係咪收埋大量藍絲廢老娶落嘅蝗

巴打可以留tg
有野想問

就算有BNO都未必用，啲一年有唔少手足已有案底在身

same, 我係老母申請但，但無落我名

認同 冇比人拉過又唔係前線手足基本上唔係太大風險可以遲啲走，就算之後唔比人走呢班人都唔會好危險，但係前線嗰班有冇比人拉過都好撚危

留係香港等死算

希望美國會收留佢地

人地home office都未放details就放負

6年就入得籍仲想點？俾埋個屎忽你好未？

冇BNO既留低幫手光復香港
有BNO既去左英國先

我估會跟返依家既離境限制

5年入面每年淨係可以離開90日

已經SCREEN走好多人

我陪你

但香港好多藍絲同驚方都喺bno，咪益埋佢哋？

呢d scheme唔會單單一個案底就reject application啦
等details出左再研究

天鳩真 不嬲咁撚黑 只不過以前無咁撚出面
不嬲都有句好仔唔當差

唔係我道德綁架，係走得嘅人唔該承認自己放棄香港

國安法分分鐘無得保釋，保釋左都未必出到境
講真到時要點走都要而家諗定

光復香港都會益佢地ga

唔試過,唔到最後點知得唔得?唔試就一定唔得.....
有幾多人肯做就幾多人幫手....

始終我地理據可以說服到我地當年冇選擇權

如果有制裁名單包括黑警，移民局點會查唔到

明你講乜 但連登仔會叫你下世小心啲

連登真係多on9到唔撚想上

移民局會迺
呢類案底絕對唔夠做過中國警察咁大獲

good
做順民要點做啊？
1.唔好同人講你黃絲
2. Social Media洗底，放d飲食相
3. Renew BNO等護照
4.常用VPN同埋太空卡
5.儲錢以防萬一有咩事走先

登班手足走唔到好慘都叫放負？
事實係有班藍絲可以坐享其成 真手足就走唔到

3樣同時進行...頂到就盡頂...
命只有一次

真
撐手足 撐到底
一息尚存 抗爭到底
喂而家有得走喇喎 其實啲口號我都係嗌吓架咋 唔係真心

要申請？

冇BNO咪去寶島
講到得英國揀咁

話自己過到去仲會繼續支持香港人嗰啲先搞笑，隔岸觀火

British Member of Parliament Alistair Carmichael called on the government on June 2 to reopen the British National (Overseas) passport program to the people of Hong Kong

英國Liberal Democrats Party 幫香港人爭取緊
連登仔表示笑撚死

封曬關想走？黨話唔俾走你夠膽入機場

我係英國人啊

來生當然就唔做香港人
而家2020都要走難

班狗毅進學歷
講得掂英文先算啦

好感動
終於可以去洗碗！

係 佢地都淨就係想不勞而獲 bno直接轉bc最好 講就移 做就碌撚

外國真係咁好咩 黎一黎就知啦 外國國藉根本只你水泡 好人好者邊個想住外國

就算英國照顧唔到97-03
總會有其他國家照顧到
人地外國搞逃生門會諗唔到呢d細節位??
頭先下議院都已經有人問97-03班人點算啦
details又未出就「真手足就走唔到」

你可唔可以開個post 公開你封信template 叫人幫手sd？

好似講到個世界得中國同英國咁
大學畢業大把料可以移民

唉 當年我父母冇諗過走所以放棄咗BNO
利申 97回歸寶寶

澄清: Hong Kong Bill 2019-2021係私人草案, 同今次內閣推出嘅BNO平權唔似有關

同你一樣 但有BNO 果個係藍

97前無Bno 都可以申請

00後
屌你考個專科技術移民

呢個方法係咪要係香港拎良民證先做到？

God Save the Queen!

理論上你有錢燒足五年又唔死咪得

宜家屋企唔到你話事

conducive to uk...

唔係講個班有罪既
咁現實係一有bc大把人撲住去

好多五毛宜家利用BNO玩分化
自己睇路啦

兩邊一齊進行
冇衝突

八幾年前有拎另一本可以轉bc 仲有政治部 飛虎全部有bc

我諗緊會唔會有得prove到你係衣食住行仲要靠老豆老母就可以一齊走

我會提議搵個英文好D巴打幫手起份TEMPLE,
因為我D英文 GRAMMAR就一般

有時都要查下字典去學寫封EMAIL

佢地去到可以做咩搵食？

no
dependent = under 18
fixated alrd

想問下老母得呢本，係咪冇得救

renew囉

最前線比人告緊都冇passport點走

呢班人有得走，走最快。

唔好FF皇家年代個個好似王喜咁
屋企有幾個前皇家警察，藍撚到仆街

屋企人有都冇用 大過18歲老豆老母有都冇用 宜家大學生已經全部97後

當然唔係啦，我哋會係英國記住佢哋😂

加油大家
有得走好走啦

一向都係叫有牌爛仔

pish但我地要focus啲手足先

冇架喇.... 仲可以點
做中国人啦

你18歲以下咪係囉同埋你要帶埋個bno holder過去

無法....我地阻止唔到屋企人點唸...
只好自己去爭取

但去外國做野生活到請記得"入鄉隨俗",唔好被人覺得同支那人一樣

根本就應該re-open application 比呢班當年合資格但未夠18嘅人
咁細個自己都話唔到事

多謝巴打, 但請記得同時要幫97後手足

no need ielts

而家send
到時又再send

到時組織10萬人全英搜括佢哋出嚟.

唔好咁講
要換位思考
立場掉返轉都係一樣
應該諗下有咩可以做

5 years limited leave to remain
基本上你入到境 5年哩係唐人街唔做野都得

如果6年之後入藉，係咪經番舊時移民咁，要見移民官同考試prove英文溝通能力？

如果有BNO的父母選擇唔走
佢地18歲以下的子女可申請過英國?

之前講緊6個月-> 12個月

而家算唔算日出

咁實有呢班人
但你顧得幾多丫
每人做好自己同自己鬥黃就夠
同埋至少我自己會覺得
去外國享受所謂自由
但其實外國係避難所
香港先係屋企
我去外國係犧牲左我喺香港既所有野回憶etc
等價交換黎

5年唔拎福利又唔工作又唔讀書 得唔得？

去讀書係咪會平d ? 當你citizen but not international students?

我都係諗起佢

所以就要有強勁說服力...
而唔係好似班支那人咁係到9UP當秘笈, 話係就係

真係去到就唔好再民國民國咁
国民黨堆垃圾賣鳩你就有份
可以嘅話認識下臺獨人嘅理念

1. 所有BNO holders, 配偶同所屬子女都可以申請

工黨問緊會唔會有入息審查同埋無BNO既點算

咁計 冇BNO個班係新移民？

然後就會話無degree班人點算
係咪當佢地condom

唔喺香港重建香港
我都唔知仲有咩意義

yes should be

藍絲要追擊

但做過差佬真係唔使諗
唔可能會畀佢入
入咗都彈番佢地出

無DEGREE 係自己問題啦
咁少學位都入唔到U憑咩人地要接受你移民

得
佢原文係5 years limited leave to remain, with ability to study and work
即係你可以留5年 可以做野/工作 但乜都唔做都得

要睇內頁, 有一頁硬膠面會寫係BC 定係 BNO citizenship

其他國家都要考慮返國民利益
就算有計劃 未必可以真係全部都走到

有bno既未結婚/肯幫大陸閪假結婚既人肯定得好少數

有講配偶都有居留權唔洗Visa

去婚姻註冊處簽張證係咪咁撚難

證明到結左就等同持有人5+1

BC果陣應該真係要考
不過有6年比你磨
應該要有7唔難啦

加大每日新移民配額填補空缺

其實連子女配偶都可以申請 真係唔明點解我地可以無左英藉

係英國畢業唔知會唔會容易啲搵工，要靠自已老豆老母藍。

asgard is not a place it's a people

唔好咁講
去到外國有個比較好嘅環境畀下一代甚或係更下一代承傳落去都好緊要
西藏新彊果班有d人就係咁

係好事
到時一嘢取消香港關係法
真攬炒

等佢再傾條文 要做到18以上子女先得 98-02真心食晒屎

上網睇到UK政府個網，如果申請family visa
佢上面寫住over 18 + do not live an independent life 可以申請佢個Visa

佢定義係 ‘You’re living an independent life if, for example, you’ve left home, got married and had children.’

唔知bno係咪都係跟翻呢個定義？

唔識咪柒啦

97前你父母冇幫你申請過，一樣冇

咁你而家係bno holder既子女 都唔可以申請返?

藍絲點會唔去？
Bob話佢有個藍絲fd想搵佢做副簽

我本身係嗰邊讀大學，我唔驚，係驚我呀爸呀媽唔得

所以呢個咪問題...

去外國個心態會係保留實力同血脈
當CCP倒台就真正可以喺香港重建香港

有冇人知道去英國可以點生活？

過左18 就冇架喇

撘單一問 本身有BRP有冇得攞BNO?

幾時可以申請？

你地全家打算移？

老人家係香港不問世事算啦 咁老先黎移又要適應過

講到咁易

如果我阿媽有
老豆冇
咁我阿媽又可以申請埋老豆去?
咁個操作會係點
要阿媽扔低老豆先過去六年之後再申請埋老豆過去?

如果父母當年居英權計劃攞左 bc (好似係 1992年左右），但我又未出世，我有冇機會攞得返bc? 因為我呀哥有（1992 年前出世）

同埋我父母都無幫我申請bno.... 唉

利申：97前出世

spouse visa

兩老就真係難D WO
後生都OK
年紀大真係辛苦

其實有真中國背景都會係難入
你估人地移民局真係好似香港正苦咁迺都唔迺咩

依家係直接批5年ltr定都係extend visa到12個月 不過係renewable同rights to work and study

咁多香港人走 大家圍爐
去到起個新香港都得啦

the later one

係呀
我媽好想走
我爸就好細膽
而家我媽話想同我一齊移左先
但好驚佢兩個過唔到ielts

英國家真係死好命,脫歐無破產反而執個熱煎堆接收幾百萬優質香港人國運點解會好命成咁

中國成為超級大傻仔

BNO無得傳承

無錯係私人草案但起碼有聲音先 無人講點開始
BNO平權都係一直有人支持有人講先到今時今日

依家喺無付出地比佢哋走甩，除時去埋外國繼續屌班後生，點解唔可以好似美國咁做，指定部份人

97前但老母冇幫我申請bno 但佢自己有 咁我有冇得申請返？

pish

但出面好多Fb 講緊5年ltr

一定會有
就算平時去旅行visa free都唔係奉旨入境啦

同意
根本香港已經變到納粹德國咁撚樣
遲下種族清洗都做得出
所以一定要留返條命
先可以見到光復香港既一日

fb group on99

popo with BNO can go?

即係父/母事但一個有BNO 成家連埋子女都可以去？

老母唔記得有冇幫我申請過
可以點check

really leave HK behind?

而家send啦 佢屋企人做狗一定走唔到

我會建議等你過左去先探下路 再睇下到時屋企人想唔想黎

子女過18就唔得（按現有definition計

其實好大進步
以前BNO純旅遊證件
而家變左半本護照
好開心

揸bno去讀書有冇優惠

咁如果配偶過18呢？

所以幾樣一齊做根本係冇衝突
亦冇分化嘅問題

我覺得未必要，因為今次唔同你一般移民

得BB仔相BNO 屋企人冇BNO 點搞副簽

要工作/讀書五年先得

出去睇bno post

我喺果邊讀左五年書 老母有Bno 但我97後
有冇機會拎到？

ofc ok
but need to be married and have lived tgt for 2 years

其實睇定d先
計劃詳情未真正公佈
就算無screening
你要記住香港地黃多過藍
有bno既黃機率都會多過藍
藍係少數派黎ja理鳩得佢咩

本身其中一個有BNO既話 yes

小心有鬼

沙津熱線-大J

97後申請唔到
要靠父母以18歲樓下子女帶過去

呢個係大家要諗嘅嘢
要維持生計真係好難 加上英國經濟唔好
有冇咁多位俾non local

唔好話做過狗或者而家係狗
就算係狗嘅家屬
特別是直屬嘅其實都好大獲
可以定

有 BNO 有西屌？

BNO係重要，但係而定仲係出面既手足仲重要。

佢地係英國生存到5年再講

歷史更新：陳同佳蝴蝶效應導致BNO平權

令佢哋執勤時所做嘅惡行變成喺英國有犯法

This new bespoke immigration route will allow BN(O)s to come to the UK without the current 6 month limit, granting them five years limited leave to remain, with the ability to live and work in the UK.

After these five years, they will be able to apply for settled status and, after a further 12 months with that status, apply for citizenship.

我閱讀理解無錯既話應該係直接比5年ltr

咁死得，父母廢老黎

有錢既黃過到去
自然創造到就業機會比手足
我地香港人根本做一個ecosystem圍內自給自足都得

唔一定要副簽
我都冇交到 但其他文件有嘅盡交
好快就收到本新

搵到就唔撚使喺香港柒啦

利申：淨係搵到俄羅斯passport

咁我24歲但冇bno，但我父母有，可以叫我阿媽申請帶埋我過去？

有可能冇迺選咩
明迺又好暗迺又好
迺咗都唔需要同申請者交代
邊個國家都係咁

成日話要嚴d唔好俾藍絲去到果d真係傻閪兒登仔井底之蛙
果度唐人街一大堆啦你阻得到咁多？

我90-95
2年前續左本BNO父母仲笑9我比一千蚊續垃圾
而家終於變半本護照

去bno post
有仔細教學

住左一年有residency 可能可以有in state tuition 會平d 美國係咁 唔sure英國 你check下

no
3 years paying full tax

全屋得家姐有 我係咪冇機 98

細節都未有 睇埋啲細節再講

咁都幾撚harsh

97年出世 老豆老母無申請BNO 係咪可以含得撚

香港先係我地屋企。

請樓主置頂。

講真
走到都要有plan
講緊人哋一下子多咗咁多勞動人口
自己過去又可以做啲乜維持都係問題

唔好當平時旅行咁七日六夜拍吓蘿柚就掂

唔好俾黑警過去

英文 字都唔識多隻可以做乜

我都覺得呢個係重點
去到嗰邊真係由頭開始過
畢業做咗兩年野咋

The BN(O) immigration route will grant BN(O)s and their dependents enhances rights to enter and reside in the UK, with a pathway to settlement after 5 years and the right to apply citizenship after an additional period of 12 months free of immigration time restriction. They will have the right to work or study in any capacity and will be expected to support themselves without recourse to public funds. The may be deported if they commit criminal offences before achieving citizenship, which is the standard approach for those in the UK in relation to criminality.

BN（O）移民途徑將授予BN（O）及其家屬增強進入和居住在英國的權利，並於5年後獲得定居的途徑，並有權在12個月的額外期限內獲得公民身份而不受 移民時間限制。 他們將有權以任何身份工作或學習，並有望在不依靠公共資金的情況下自給自足。 如果他們在獲得公民身份之前犯了刑事罪行，可能會被驅逐出境，這是英國那些與犯罪有關的標準做法。

只要你5 + 1 年內夠錢生活到，就可以有BC身份。
前題：無得拎律貼同資助，無犯法

好可惜，如果可以幫細佬申請埋就好

and also you have to be conducive to uk otherwise they reserve the rights to do whatever they are entitled to do so

台灣
一係等加澳紐會唔會做野

睇呢段字
迺完再迺
普通市民要成份入到都有難度
唔好講有真中國背景，同中國關係密切嘅人，狗同狗家屬etc呢d人

已經係歷史

做左兩年野更加無所謂啦要重新黎過唔難

咁夜返去溝女

其實好老實講 佢放得d人過黎都唔預你讀書

23歲u都grad讀咩書 master除左scholarship 又唔會有咩大優惠 所以佢真係靠你d人去補足佢老化ge就業人口 英國佬一定計過哂唔蝕比你先比你過去ge

唔係直接變bc...咁樣算唔算平咗權

過到去都係二等公民身份...
仲要可能比當地人當蝗蟲

咁咪算少
大把人移民放棄仲多
你fresh grad兩年講出口真係比人笑

唔fair 囉！ 點解其他殖民地係直接拎bc ？ 香港人好蝦啲？

即係去英國前要再申請?

呢點好難定義，唔做野既人唔代表唔係 onducive to uk
退休人士唔比唔做野同讀書咩？

....

咁班藍絲廢老真係可以收皮
去5年使足5年錢最尾仲ban埋賠了夫人又折兵

當你做野適應到 但要再適應冇朋友屋企人ge日子又等6年先有個救生圈bc passport

其實不如留係香港光復啦

意思係嚮英國無犯法?

你又啱。。

唔好問Ｄ白痴問題啦

唔好得一就想二啦, 咁快諗人地d福利

有無得check自己細個有無申請BNO?
利申 問老母佢話唔記得

94-97嗰堆bno真係冇嘢輸，隨時走得

97 7月1後至03 輸到仆

唔係咁易 專業人士個堆搵多英國咁多錢點會想走

如果留喺香港
希望大家做順民留返條命
有咩事唔好咩寧死不屈咁on9

其實英國佬咁度縮
我估最後只收身家清白嘅高質年輕人口 eg教育程度高 冇可疑背景 有特殊技術etc
同畀錢去第度移民冇大分別
邊個國家都只想收高質嘅人
好正常

本Bno過左期幾十年 係味有得續？

19970701-20020701 呢五年出世嘅可以去死

bno post有教學

『薪火post』BNO 續期資訊(87) 睇頂置 HMPO簽收後30個工作天內更新

limited leave to remain 有冇得免費用nhs？

呢d真係港蝗嚟
未付出就學人講收入

去bno post睇教學

英國Airbus 今日先炒1700人

你睇下中東難民先衝出嚟柒

岩呀專業人士香港搵咁多 又要拋棄屋企朋友 咁方便ge香港 去英國自己生活一定冇撚可能 所以我都係話3字頭有家室ge過去機會會大d

係，算合理
而且人數太多，又冇其他國家同時接收
唔篩根本好快會爆
再者人地本身個移民政策係希望收有資金同技術既人

巴打 I know that feel
真係比廢鳩父母激撚死

手足 有咩打算？

Bc起碼都要結婚之後同居兩年bno唔會唔使掛

我都懷疑緊。。
唔通真係做餐廳侍應嗰啲..？

即走啦
過去叫啲鬼佬奶共唔好

就算走唔走 都唔可以放過想走啲藍絲

唔關事
唔會移唔到
有言論自由
你估連登呀

過左18咪無囉

而家算係平左一半權
?

Home Office 未公佈detail 要等下

佢地自從Brexit之後好缺啲低下階層去做啲dirty work

無錯，呢單野一定係益埋藍絲架啦。

比居留權同工作權，仲可以帶埋配偶子女，5年後BC，算平大半啦，好難expect佢比埋國民福利你。

爭在佢會唔會審批果度出術唔比低技術低收入人士入境囉。

識玩一定係咁玩

其實詳情同細節係咪未公佈？

點可以搞走支持中共嘅賤種 藍絲 所有香港走狗?
係BNO嗰5年都唔入得

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

Cap佢地嘅言論

好多手足都係學生同剛出黎做野 其實無咩能力過到去立足 相反啲廢老賣左層樓去果邊啲鎮仔都夠過世

國安法又立咗，BNO都平埋權

咁幾時搞一次真正嘅大三罷啊

但如果之後比親中流掌權就仆街了

英國又想加害香港人
被祖國加重刑罰
祖國只會罰港人
哋唔會罰英國㗎

一定唔會唔使
只會更嚴

第一樣嘢係英國有冇意願想filter呢班賤種
冇嘅 我地要講俾MP知 唔俾commumist supporter同human violator入境英國

人地肯收佢地先得㗎未去到見移民官都已經收咗皮啦
講明廢老
即是年紀一定大
收廢老對佢地有咩用
唔收佢地又唔需要求交代嘅

啱啱幫老竇續領，個網話要have a passport interview
老竇唔識英文 點搞

屌咁99年嗰啲呢

我父母有bno,我98年出世,我可申請?

英國又想加害英國人
load爆nhs
load爆job market
炒爆樓市
英國登仔D女又比我哋溝曬
下代英國人都係華人樣
種族清洗一樣

有手有腳...

A ‘dependant’ is any of the following:

your husband, wife or partner

your child under 18

your child over 18 if they’re currently in the UK as a dependant

If your child is over 18 they cannot apply if they are outside the UK. They can apply from inside the UK if they are already here as your dependant.

係咪即係喺英國讀緊書，就算過咗18歲都可以？

有警嫂展示其新續領的BNO 護照

水炮車開心續BNO

無諗過走

今晚風向，大家留低維持香港運作。
話俾英國知，你唔洗救我哋
唔洗你幫，快啲收回議案

其實只係可以申請

佢可以要求你提供工作證明

一check到你係狗可以唔比你

咦 未見過wo
if true 幫到好多97後手足
但我記得見過over 18 outside UK can also apply, provided that they are having an independent life ie. work, live alone

我係隔離post copy過嚟
真係要睇佢出official statement 先知details
如果係咁，過去讀書就得啦

但都要全家移先可以行5+1
btw can provide隔離post link?

係呀前提都係要whole family
「認真」討論下如果班後生冇BNO點算

#251 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

藍絲有得走真係即走 曱甴就仲可能繼續留係到做特權階級

做左research
dependant varies from visa to visa
the stated one is for T2
the most common definition of a dependant is in fact ur partner and ur child under 18
T2 and some other business visas are the mere exceptions
Patel’s letter clearly indicates that they will follow the most common definition of a dependant, but it’s still subject to change anyhow

祖國企硬呀

So sad
睇下佢之後點寫啦 可能有變嘅

我甚至見到有d business visa dependant係under 21 child

藍屍係香港點都唔會burn with us.不如水佢地過去 等英國用自己特色既國安法收佢地皮
我地係香港負責篤灰算啦
暗黑兵法黎

Priority 都係要收高質嘅人先
你話請個後生嘅做掃地洗碗好 定請個廢老好

咁肯定係後生既但後生又有幾多肯做掃地洗碗

有冇問點審查阻擋警務人員及其配偶入境？

屌，係咁有乜意思，英國想入中共間諜滲透？

如果自己過到去5年拎到 係咪接唔到老豆老母過去？

而家唔係我地人人有條件講數
過到去英國 如果唔係專業人材
邊度有好d嘅公司請
只能做低技術嘅工
唔願意 ok 你咪走囉
但做低技術嘅工又挨得過5年
都叫對人地個社會有貢獻
都叫抵畀入藉啦係咪（如果到時人地所有嘢都對你滿意嘅話...
審批係好個人嘅事 佢批唔批係全權佢地話事
到時佢大量人都唔批 我地又吹到佢地脹？）

True

平權，咁過去讀書係咪收本地生學費

根本唔一定要入籍, 有永居就可以啦

再見啦，香港

翻多1年工都夠錢去

的確係好過bc,始終救人嘅方案我會寬鬆啲

等detail啦

一係唔好走，一走就大量一齊走，50萬+，落閪中共面，等中共填唔切人落黎，等全世界都睇到"香港不再是香港"的鐵證，等外國冇得扮唔知

家屬可以點check到

『薪火post』BNO 續期資訊(88) 睇頂置 HMPO簽收後30個工作天內更新

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

你父母有， 可以叫佢地去英國坐6 年移民再用家屬名義申請你過去
不過你有得揀都無必要揀日落， 真係好撚差
美國傾緊難民政策， 去美國仲好

MI5 歡迎你

你意思係假設我係1997年7月1日至12月31日係香港出世都有機會有BNO?點解嘅？

挑 日落真係欠撚左我哋 仲要5+1 唔使多謝

1997年7月1日至12月31日係香港出世都有機會有BNO<
97年7月1後無BNO
如果父母bno included child有名可能都有機既

身份證大法主要比唔肯定有無BNO既人去試
1)屋企講大話冇幫你整過BNO/整完無左回事，覺得係無BNO(唔好以為我講笑，事實上薪火PO一堆苦主)
2)當年IO好心順手幫你整埋

你諗住6年後先讀

明白了謝謝

過左18就無啦
定係你而家得12歲

有機會唔洗 bno本生已經係英藉
但配偶/子女（6年後夠18歲既話）又無bno就要啦

詳情等home office啦 而家呢到都係估估下 無人有準確答案

Raab 講 5years limited leave to remain

唔係叫佢用bno 政策去英國， 係佢父母攞左bc 再申請家屬過去

酷刑罪，甚至港共國安警察的反人類罪係全球通用。

舉報佐身分之後，佢哋呢世只能躲在大灣區或者去極權國家。仲要祈禱西方世界唔好最後玩到多國聯軍滅共，連最後藏身之所都冇埋。

好多九七前入職嘅黑警都透過居英權有BC，佢哋享盡英國人福利，仔女去英國讀書做英國公民，而家就反過嚟奶共，打香港人嘅仔女，成班都係冚家鏟

以前有 唔見左可唔可以再申請

薪火相傳 POST

薪火相傳 POST
冇副署寫信解釋

重點呀真係 但有錢既 都一早揸住bc

不過對手足黎講算好事

BDTC

『薪火post』BNO 續期資訊(88) 睇頂置 HMPO簽收後30個工作天內更新

過去問
要佢哋張BC CERT

『薪火post』BNO 續期資訊(88) 睇頂置 HMPO簽收後30個工作天內更新

睇DOC

無申請過BNO都得？

睇漏左，我97年已17歲

香港出世而且出世紙寫有'Established'
得呢個

- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
呢樣唔MATCH

完

唉 多謝我老豆老母
本撚身都係咁拖住我人生

讀書係會收local價定international student 呢